TVB語音洗腦仲未夠，依家直程寄埋信俾住戶實行文字洗腦

話說今日落街食飯返屋企攞信，見到哩封咁嘅嘢，屌你老母臭閪成版廢話，有冇人都收到哩封野

我呀嬤仲攞咗黎睇，我即刻成封撕撚爛佢

真係痴撚咗線

收撚皮啦屌你老母

冇收到，巴打住邊區

如果有人收到即刻撕爛佢

沙田

好多保皇義工扮市民其實係外判商幫手印+派

保國安

封垃圾直接擺信箱，張嘢背後有我屋企地址幾多樓幾多室嗰啲資料

好柒

你的另一個香港家人上

你老母無啦啦認親戚一定冇好嘢，話係遠房親戚借十幾萬果d fd

香港家人
家你老母
人你老母

撕爛佢飛落街啦

又講美國

好明顯中國有份推動美國內亂
時間咁考合了
一推國安法敵人就內亂
黑人被黑警殺都唔係第一日
又會係依個時候亂有咩可能命運安排

樓主個名好配合主題

Tvb 狗又不。。。

寄信入屋做文宣有得諗

問 看更 邊個放垃圾落去
佢唔理就投訴失職

如果係用錢寄就無計

應該係寄郵政啦
個背面有個郵chop 浮咗出嚟

最鍾意用美國做例子
美國係嚴懲警察 寬待示威者

都唔係第一日啦，hkpostmanchannel 都已經開左一段時間

廢老：我唔識字

佢話佢地唔識字，但就一定識睇收美國佬錢哩幾隻字

曲線宜傳垃圾，拉一下

＋1
哩招好似幾好用

邊撚個家人呀 好撚熟呀

點知係TVB寄嚟?
頭盔：TVB收皮啦

仲有冇其他人收到，邊度寄黎

整返個對應版本
美國有騷亂
但係引起騷亂源頭警察已經問責準備法律制裁
而香港黑警犯法但係港共繼續容許知法犯法
引起香港亂局的源頭柒婆繼續知法犯法

冇得回覆的信

邊區先會收到係咪唐樓先有

打撚左台灣未呀 國家安全

想問問有無貼紙鋪可以訂做文宣

俾啲誠意彩印啦屌佢老母

中央台！

字裏行間充滿支那味

佢話美國出動軍隊、戒嚴、切斷網絡
樣樣都無發生 on9?

定係潛意識諗起支那64 洩露國家機密

擺明支共啲人寫

美國幾時封鎖網絡?

佢以為全世界都好似支那咁柒

浪費紙張

啲字好核突

成篇關CCTVB乜事
我有無野睇漏？

驟眼睇以為係啲綁架勒索信

美國段野鳩up到
香港依家咁都話有自由?

10幾年前啲詐騙案咪係咁架囉

之前民建聯都有向每戶發信收集簽名支持國安法

佢話政府係cctvb落廣告都唔夠，而家郵箱都搞埋

緊係關事

佢主語係tvb喎 成句結構係
tvb 做左一樣野 再做另一樣野
關政府咩事 有無讀過中文架你？

成句野主語結構都係講緊tvb洗腦仲要寄信比人 關政府咩事

我都睇到r哂頭，語癌

tvb真係痴撚線

句野無問題 咪話緊tvb用兩種形式去洗腦 而第二句既描述係有加強性 表達嚴重性

cctvb

ok wor

tvb少左廣告cut budget cut到傻 仲彩印要用好多錢架

我係咁嘅意思

吓 我真心信左你標題係tvb賣廣告洗腦再寄信洗人腦

我講緊政府

好在一早罷睇

好撚核突

嘥哂啲紙

冇國邊到有家？有國才有家
未有香港國之前點會有香港家人

對家一直做緊嘢

中國人最中意感情勒索

邊到有source係TVB

睇見左邊啲字就冇胃口

咩叫嬤

跟美國立法 又唔見你跟美國警察隊改革

撕爛扔落街